依家點買Iphone最平?

之前睇cmk 有得用64gb 價買128gb 機
唔知仲有冇同係咪最抵屌

華強北
買件自己砌

二手機